霍金，李嘉誠，下一個到邊個？

老江

習

老懵董